可唔可以司法複核要林鄭下台

佢口頭講過話大部分人唔鐘意佢就會下台
口頭承諾係contract 既其中一種
係咪可以告佢毀約

學術討論

林鄭夠話解決住屋問題
so?
林鄭講野 你信幾多成？
0.00000001 都比多佢

吊， 林鄭下唔下台已經唔係重點啦屌

重點喺要改變制度

呢個真

商品說明條例唔知適唔適用